我地開始要諗下新既抗爭模式

無謂野我唔多講
我覺得大家可以參考下韓國既抗爭模式
係勇武休養既時間可以搞一啲類似節日既活動
上次激光菠蘿包係一個幾好既demo
既有加強動員既作用 又方便文宣做野
大家一定要一啲類似既和理非活動先可以令整場運動堅持落去
遊行人數開始有下降既趨勢 有時候有家累既人都未必想再冒險 若果想製造多次大型遊行既人可以諗下呢種新既抗爭方法

要清楚知道每次示威既缺點 從而改進
我知道大家都有咁既能力去思考
係武力唔對等加上開始鬼捉人既情況下 大家要更加小心 亦要堅持不分化不割蓆既原則
明白大家都好痛心 希望可以一齊捱過呢段時間

光復香港 時代革命

推